有無人今年玩足一年美股都無賺過錢？

想學野

arkk

10月新手入場, 輸到仆街

今年都賺唔到 真心廢

今年都賺唔到錢, 以後都唔好玩喇
輸撚死你啊

真 今年未聽過人正正常常玩美股輸錢

通常都輸係高追度

10月你跟下連登仔炒支三車都有賺wor，點樣輸到仆街

微軟高追左

十月買IIPR 或TSM都收唔少

大佬呀 你買 QQQ VTI VOO 都賺到笑喇 點樣賺唔到

8月入黎玩
9月輸到仆街

八月尾入

反而港股賺多過美股一截，
美股太夜， 唔啱玩。

七月開始到衣家輸凸3皮

無買支車
買左fvrr pton 出疫苗果下插到仆街
fvrr 2日跌左30%震走左, 而家又彈番高位

支肺爆既時候走晒貨

3月果時輸得好甘

之前三次大跌無放SH都賺返少少

+1 8月中先玩 全部高j

1月入場 3月輸到e家

七月開始玩
其實真係好難輸

輸左3萬

有冇TG谷 JION

升又唔捨得放 係要揸到佢跌先黎止蝕

買跌

11月頭做咩唔入TQQQ@114

港股輸多贏少, 今年9月轉玩美股到依家執十幾萬(賬面上)

巴打有咩心得

認真, 追多D呢度既post

長揸 - TSLA
投機 - 支車
短炒 - U, 每次食佢10%波幅, 見好就收
利申: 新手

7 月開始戰美股 , 賺緊 1x%
依排都算易賺

尋日第一日玩就買著LU，輸緊20＋%

7月到宜家正股45%回報 不過本超細

咁高難度 我唔識

10月入場已經搵多5%

今個月先開始賺

all in ACB輸緊50%

如果玩足一年都輸
建議你買QQQ/ARKK呢類etf
之後打暈自己一年後開app

除咗Tesla 輸緊錢
TSM VISA DIS隻隻升10幾%up

睇連登仔以為易賺
點知買親都pk
ACB, NIO, LU 一買就插水果隻 插10%-20%果隻

我美股今年NET VALUE係輸錢

今年+4xx%但都覺得自己只係好彩
好難輸ga wor今年

通常連登愈多人講果隻股 就係開始插既時候

全call 股神
4倍會唔會太勁

班止蝕撚

三月入嚟玩到都成10%回報

allin BA!

年頭炒郵輪股同油股輸左20%依家追到輸11%

5萬蚊本年頭買油股輸到得番1萬
好彩年尾赢番幾倍

8月開始玩冇左1/3

你買呢d同過大海買大細差唔多姐
輸都正常

7月玩，到上個月尾輸緊6分1
今個開始追返，淨係買錯隻hyln，否則都有1x%賺緊

其實跌緊嗰陣時係唔係坐多陣先好啲？之後再等佢升返

新手

其實最緊要有信念 好似我咁 9月頭入市 500蚊高追Tesla 一野跌落300幾 重死strong hold 間唔中溝貨 又賣貨拉低成本 依家叫做賺少少

一句到尾：一日唔放 一日都未輸

我9月3日入市，全部高追
依家個倉正數，不過得2%

你要確信自己買個隻係優質股
只係短期震倉獲利回吐 唔影響長遠公司發展wo
如果短炒就另計

買咗Tesla
佢都係算優質股掛？

18蚊高追AAL出事

沽中概股出事
仲追緊數

正常公司正股黎ga wo, 一路升得好地地
輝瑞出個疫苗消息先轟落去。。。

隻隻股唔同

同船人

重倉買金輸左20%

亂買都有80%profit
不過本唔多

有無人可以200~300% profit?
我覺得20~30%都唔係易
一隻all in 賺20~30%都唔算難
但多數唔肯止賺離場輸返轉頭

今年都輸錢既九成亂玩Call/又出又入。

前兩日買左spxs 等個市大跌

上年11月開始玩美股，經過2月股災, 9月小股災.
依家賺緊120%

賺翻港股輸嗰d

高J果啲咪輸囉

8月先玩真係會妖皮

就黎跳IFC

科技？

咪玩啦咁少錢

put 左咩

BYND 臭肉輸左我1/3身家

我都準備去排隊

9月頭開始玩
輸咗30%

6月開始 賺左差唔多一倍

輸緊2皮幾港紙

買富途，短炒

啱啱新手玩左幾個月，賺左幾千蚊

[img][/img]

8月尾新手入場

一嚟就高追亂買賣

加上科技股股災

依家先啱啱回本加賺少少

鳩買正股都贏啦
三月尾四月頭入市賺到喊啊

中間係Tesla！

聽連登仔9up 入左sqqq 中過伏針兩皮鎂
好彩果斷斬倉轉qqq,tqqq 倒贏8萬鎂

係

7月頭入黎 最高個陣跑贏大市 10萬HKD profit up
而家啱啱先追返平個本

我認自己廢

Me too
果陣唔知 入左幾手tsla $500
模擬股票玩港股就升2x%

高買低賣點贏錢

賺唔到錢就月供/SPY 咪鳩理佢啦

止蝕師

same

我SNDL

咁睇唔開
不過依家係入貨時機

好難賺唔到...派錢咁款

上次成個升勢食晒
但而家mcd都出植物肉唔敢玩

有架 唔好咁講 今日先至有人開post話買支那車輸兩成
可能佢哋有少少弱智 一係就係五毛黑警

SQ而家個價仲屌唔屌得過
一路都睇好但一路都無入

無錯, 主力炒港股多
其實港股無其他連登仔講到咁不堪

買得支那股 你智商都唔高得去邊 唔怪之得會輸錢

買咩

人哋高層好積極sell
所以睇好
咁樣嘅諗法會唔會太弱智

我覺得投資嘅野，揀樣啱自己嘅玩，
唔洗好似部份連登仔咁見到中國/香港就即刻起晒鋼咁。

鳩買啲大路股放返一頭半個月
十隻有八隻都升啦

其實bynd真係無特別喎
打支那市場人哋一野抄鳩咗你仲賣平你一半啦

唔買ccl抵你輸

大陸D物管股之前D走勢拍得住美國D科技股
試過買中一隻都升左一倍, 可能自己無眼光太早走
賣完都係咁升

樓主真係假膠，ccl都唔買

唔明點解買得美股要買支那股
又話抵制中共

睇得多呢啲po會心雄

做左淡

同問 早左放

成年輸最多係高追呢隻

8月高j哂

輸左3萬美金

6月頭開始玩到家下
FT倉+300%
支牛先+15% 屌你蝕手續費都蝕死

年頭 做空食左轉

年中爆上 食左轉

8月見到2萬8 再做空

依家帳面輸緊20k USD

total 有賺啲 唔洗打和

116入左d，等升穿150 數錢

底位買油股etf 而家賺唔小

我都係 今年目標多5%

4月玩，9月都輸緊3k 鎂， 亂鳩買醫藥股，盤前入市中撚晒伏，高J 低沽。好彩之後扑中隻 Nio , 全倉價 22 , 而家賺 100%

+22%
年頭4 月到而家
算係穩陣
不過呢度好多高手賺幾倍

QQQ賺左幾%

賺 100% 或以上嘅朋友，
實數其實即係幾多？
想參考下。

買完咪跌返 之前插到13-14蚊

我 先前兩三次機會賺成8000-9000美金 但次次衰貪心冇走到

短炒一定輸，只有長揸先有機
又唔係炒牛熊

2月中入
3月中止蝕
7月先入返市

本細贏得廿幾萬
百零%

六月中開始玩到9月頭大回調之前身家賺緊240%，之後9月到10月中蒸發哂仲輸多20%，重整組合下而家又上番200%，慶幸自己選股眼光唔錯先番到身

利申全正股唔玩支股

今年先玩，賺緊45%

你依家即刻放哂佢
咪再因小失大

玩動物嗰班 9月畀人一棍打死咗

-30%
預左坐到世界末日

之後爆升次次都係咁

今年贏到20％以上得NIO SQ VXRT STSA
其他咩bynd docu都輸咗／坐緊

Bynd 我贏錢

支肺前入, 入完2,3日美股就日日大跌
如果肯SH就贏返哂, 可惜唔會有呢個膽

用玩港股止蝕概念去玩美股咪輸到仆街囉

美股駛乜止蝕，放一邊一頭半個月乜都升番哂有突

百幾%好勁

等回調先入根本無死

超新手一問 點知佢係跌定回調？

10月買tsla依家都fatfat啦

只玩電車都幾難輸..............

事後升返=回調
事後唔升=真跌
話到比你聽而你又覺得準既多數都係靠自己睇既新聞理論去分析段鳩估
因為到最後升跌都係市場先生話事

U都短炒長揸已經升一倍

成日set啲價位都差啲就到 但又升番上去

唔明點解咁多負評下u梗係短炒啦個pattern咁明顯
bb中軸入bb頂走根本無死

其實睇輸贏就冇意思
仲要睇埋幾時開始玩
公道D講如果8月打後開始入市咁輸錢係無可口非，因為個市9月後週期同大環境改變左好多

今晚又全倉+5%

8月AAPL TSLA拆股爆升引咗唔少新人
如果係果陣高J又冇溝貨
依家應該真係會坐緊未返到家鄉

新手而家先玩NIO....入得過？

我就係8月底先入場，不過分注撈底十月已經反彈
如果明白本多終勝呢個道理係美股係唔會輸錢

新人正常邊識咁諗
高J完panic sell 交下學費先正路

輸得最甘係KODK 好彩TSLA 追返數加有賺

輸緊50%

識人輸 衰貪心 信念又低

重注左PLTR, 有無清一樣

新仔心得可能唔多啱聽呱...
any肥, 呢兩日又升, 大家靜靜地賺, 負皮又如何

係既大佬, 又學到嘢啦大佬

入左幾多股？
幾錢入？

倉都未建好就飛咗